{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040737",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=75079&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주카사블랑카"
    },
    "text": "神秘的で美しい村新村里に位置する一軒家ペンションは、ここで休息を楽しむことができる幻想的な新村バダンとオレ道に出会える場所に位置しています。 周辺にはタッモル車で5分、咸徳海水浴場車で2分、ソウボン車で4分の距離にあり、様々なレジャー活動が可能です。 ペンションは駐車可能であり、禁煙客室を提供しています。 キッチンと食堂もあり食事も可能で、荷物も保管できます。 朝食サービスも可能で、電子レンジと基本調味料、常備薬をご用意しております。 バーベキューを楽しむことができる施設もあり、炭とグリルをレンタルして使用でき、個別バーベキューも可能で、当日現地でお支払いが可能です。 客室利用時、最大人数を超える場合は入室できません。 また、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできず、ペットの出入りと保護者同伴なしの未成年者の利用は不可能です。 利用施設の紛失や損傷は利用者に責任があり、火薬や爆竹の使用は禁止されており、火災による責任も利用者にあります。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、ペンションの事情により情報が変更されることがあります。 オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "このペンションは神秘的で美しい村新村里に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光名所やアクティビティがありますか？",
            "answer": "周辺にはタッモル車で5分、咸徳海水浴場車で2分、ソウボン車で4分の距離にあり、様々なレジャー活動が可能です。"
        },
        {
            "question": "このペンションは禁煙客室を提供していますか？",
            "answer": "はい、このペンションは禁煙客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはキッチンや食堂はありますか？",
            "answer": "はい、ペンションにはキッチンと食堂があり、食事も可能です。"
        },
        {
            "question": "朝食のサービスはありますか？",
            "answer": "はい、朝食のサービスも可能で、電子レンジと基本調味料、常備薬をご用意しております。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキューを楽しむことができる施設もあり、炭とグリルをレンタルして使用できます。個別バーベキューも可能です。"
        },
        {
            "question": "客室利用時に注意することはありますか？",
            "answer": "はい、客室利用時には最大人数を超える場合は入室できません。また、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。ペットの出入りと保護者同伴なしの未成年者の利用も不可能です。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や損傷についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や損傷は利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "一部の客室料金はオンシーズン中に変動することがありますか？",
            "answer": "はい、一部の客室料金はオンシーズン中に変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 372,
        "QA": 451
    }
}